DSE JUPAS 選科專題介紹：Chemistry

信相入得黎既學生哥都應該俾連登茶毒左好耐

呢個Post係為左以正視聽，令各位有志向既中學生能夠堅守理想

其實化學科出路有好多，除左少數出黎做 Laboratory/Education 行業之外，更多既係入咗藥廠/醫務化驗/科研

有人話呢科係乞食，但其實只要Google一下，會發現好多科目，下至人文學科 BA / 普通商科 Business / 資訊科技 CS，上至土木工程CIVIL / 電機工程 EE / 物理治療 PT / 法學 LLB 等，好多都俾連登/高登仔鳩吹飽和近十年之久

或者你會見過好多engine巴打將錢掛係口邊，說穿了係佢地既理想一早已經係入學時冇咗，依家窮到只會講錢，家上飽和既風氣泛濫，出黎付出既勞力慢慢同收入成反比

有時會俾讀藥劑既朋友問返我轉頭，講真化學既野真係比佢地專好多，好多時都會借notes俾佢地 真係R晒頭唔知佢有幾多冇學

化學黎講 HKU > POLYU > CU = UST >>> CITYU >>>>>> BU

HKU JS6901 Bachelor of Science
PolyU JS3997 BSc (Hons) in Chemical Technology
CUHK JS4601 Science
HKUST JS5100 Science
HKUST JS5101 International Research Enrichment

最後俾少少Scientist 意示圖大家睇

唉我知我地全部都死廢西, 點及你咁勁

chem tech hd wor

中文即係化學科技高級文憑

聽個名都知勁野啦

化學都已經猛料啦, d乜撚野核彈呀原子彈呀全部都係化學野

閣下讀完之後整番幾粒原子彈出黎周圍炸都仲得

e家仲要化學後面有個科技

科技wor, 緊係勁野黎啦

有得科技兩隻字o既通常都好撚威威, 乜撚野納米科技資訊科技, 聽個名都知勁野啦

e家仲要化學科技, 威過威士忌啦屌

人地d普通化學家識溝下oxygen, hydrogen

你? 身為化學科技家, 玩到d乜撚野原子分子中子精子識跳舞都仲得啦

人地廢鳩美國佬十鳩幾年前學人玩化學, 掟粒原子彈落去炸日本, 先炸得爆一個濕鳩廣島

你整出黎個粒原子彈, 炸爆成個地球仲得啦

你仲要讀化學科技高級文憑

化學科技已經夠哂屈機, 你e家仲要高級o既化學科技

人地讀化學科技大學學位個班廢鳩, 冇錯都識得玩到d原子分子中子精子識飛識跳舞

但佢地跳個d, 頂多係泡菜果個傻西呀叔個d郁屎忽舞, 又垃圾又低級

你跳個d, 直頭係華爾茲, 係芭蕾舞, 簡直都唔同level

你係1 o既話, 佢地直頭係0都不如, 簡直係負數

根本chem tech hd就係神科中o既神科, 屈機中o既屈機

個d乜撚野medic, law, or even chem tech degree

算鳩數啦, 咪撚出黎獻醜啦

係chem tech hd面前, 你地連屎都不如

返屋企打飛機算鳩數啦

chem tech hd世界第一

chem tech hd宇宙最強

chem tech hd稱霸銀河系

我讀完chem 之後，女多識多左

製毒個班人其實係咪讀chem出身

事實係男女比例正常好多

讀完thermodynamics 之後，人大隻左、高左、醒左、性慾強左，j都長多幾cm

長青巴打依家讀咩

Hku 6901 sci仲有一樣好
就係夠彈性
即係flexible
無gpa要求任意轉major
又或者想double major都得
可以major chem+finance
可以major maths+中文
就我所知
科大中大都係唔得
全部要交表申請
七成唔批

淨係Quantum mechanics呢個字都已經J死人

倒數10日

繼續笑

十日後，明智既中學生會識揀 地盤?不了

化學家
地盤佬

理想

化學?不了
一堆數學

全球十大公司都有六間關化學事，讀chemistry想窮都幾難